Tullij Moksi Andres Aido Wallast ja nimmetas et se sied Walla Peremehs Jahn Lohhoarro om 2 Kormad Aggo warrastan. Kohhus moistis
et se Jahn Lohhoarro peab 2 Rubla sell Moksi Andressel selle wargase ehst maksma.
